[已變質] 華御結啲飯團最近變得好撚難食

呢間本來都算係數一數二最好味嘅一間飯團公司
雖然係貴咗啲，但係都值得買，不過而家真係買唔落

自從上幾個禮拜開始，我喺太古康怡嗰間鋪頭度買過一個飯團食，個包裝竟然好難拆之後啲紫菜又淋，入面啲飯又散又硬又乾，完全係失曬水準。

好啦，咁我就畀多次機會佢，就喺前日柴灣嗰間買咗個三文魚飯團，屌你有冇搞錯仲係咁難食

我覺得佢哋係轉咗廚房，用咗啲平價嘅師傅，再繼續以高價賣出，咁又可以賺多啲
死奸商 以後都唔撚幫襯你

請問有冇同路人

飯一嚿都畀咁撚多錢買 死戇鳩

咁有時買幾嚿又可以當一餐lunch呀嘛 快靚正
不過而家... 收皮啦

打風賣唔切貨？

前兩日食完鑽石山個間
都係好食喎

呢間嘢其實無資格開多分店咁，遲早好似759咁

第一次食完就肚痾 不了

無撚咗辛口明太子已經唔想再食

成個月冇食 唔肯定你講既野係咪打手內容 我試完再討論

隔左夜？

唔留隔夜

一早講撚左佢地overrated
打手們有咩回應?

我公司樓下個間無問題

由神枱跌返落黎了

好似阿信屋咁, 未成名就穩打穩紮, 出左名就淨係識諗點樣賺多D, 而無哂理念, 忘記左自己初衷

好快就會比人淘汰

我懷疑係因為 華御結之用買既打手服務 已經到期

所以見到兒登既風向明顯轉向

無好食過

打手想追擊華御結？

今次呢堆打手有料到

樓豬你走先，我幫你頂住

垃撚圾不嬲唔好食又貴 狗也不屌

唔好講打手住 我都係諗住買返舊試下有冇變質先再質疑樓豬打手

好多公司都會比錢搞 “Digital Marketing”，package包啲乜就無需多講，contract完咗，咪冇人做野囉
你呢個post 早兩星期開，負評數會咁少咩？

又硬又乾唔關師傅事，一定係擺過夜先會咁，7仔嗰啲就係，食之前唔叮同食屎冇分別，難食到

屌
我唔撚係打手囉
只係最近呢兩次食完，有感而發啫

係呢到講華御結壞話會比人鬧打手架

竟然係咁
新嚟飲食台唔知道

牛肉明顯少咗, 之後冇再買......

金鐘個間又唔覺有差左

梗係唔係啦，以前我都試過擺過夜等第二朝當早餐食，都係好好味
呢兩次唔擺過夜都好難食

吹奏完就收皮

D餡本身都少 依家仲少

無撚左個安格斯牛肉啊屌

你又知

16蚊吃完
心諗做麼9

連登係咁架啦
你撐一樣野比人話打手
你屌一樣野 一樣比人話打手

你擺一日姐，人地擺幾日再放出黎賣又唔同

好耐無食過 仲諗住食

D 料愈黎愈少

逢紅必反

想賺多啲都叫奸商？
你可以屌佢難食咗以後唔幫襯
但做生意想賺錢天公地道啦 點撚樣奸商？

出嚟做生意 唔係咁呀嘛
麵包舖都唔會係咁啦

本身都好難食

如果真係賣隔幾日嘅飯團咁咪仆街囉 廢撚
冇良心

我都曾經開post話過個包裝好難拆，結果比人屌到開花

幾時好食過 份量又少又貴
一直都奇怪點解呢度有股吹奏呢間扣野嘅風氣

就快可以上市，上市再分拆，分拆再上市

同ok個飯糰差唔多quality不過人地平好多

啲野貴撚到，樓下個間都冇乜人幫襯

放心 Ching
事實係唔會怕俾人屌嘅

死窮撚走開，你唔食大把人食

食開既又點會唔知點拆
變形咩

弱智先唔識開，之後比人笑過你，而家見有人話華御結就衝入嚟扮嘢。
人哋係講個味變咗，你係連個包裝都唔識開嘅柒頭啊

樓主打手

成班人有組織地唱衰華御結

邊個最開心

自從上幾個禮拜開始，我喺太古康怡嗰間鋪頭度買過一個飯團食，個包裝竟然好難拆之後啲紫菜又淋，入面啲飯又散又硬又乾，完全係失曬水準。

如果講成本 咁你去任何地方食飯都係死戇鳩一名

講到轉風向冇人夠你嚟啦挫敗狗

買唔切早餐都會買黎食 返公司條路必經
但真係唔好味

從來冇好食過

係元朗西鐵站食過一次

集城嗰間okay

講咩都比人話打手架啦

之前仲成批打手，話一日食五六粒，又抵又飽

九龍區冇咗？

digital marketing簽左一年約 個價都算靚仔

一年後公司打完齋唔要和尚 唔再同果間digital marketing續約

上星期仲有，琴日想買話賣曬

兩個都食唔飽我情願咬個頹飯

食過未先

屌，我仲以為係自己食厭左先覺得難食

公司附近個間執
但屋企附近個間都ok, 唔覺質素下降

因為真係唔難拆囉屌 係咪弱智? 間間飯團都係咁拆架啦

$16 細細舊
太撚貴

似對家買打手多啲喎

一直難食

唔通跟123都唔識咩 仲超易添
但係佢包到個飯同個包裝歪曬，真係難拆

餸少左又好似真係

平啲就好

得你呢d冇用垃圾先會係唔係都話人打手姐

呢位ching轉風向都幾勁

包裝係好難拆

以前好食

我都覺

前幾日有人話難食就幾百個負皮, 又轉風向

聽講
啲阿姐

有人派打手追擊華御結

係囉 咩飯團都係咁拆架啦

食到一次啲紫菜淋晒
冇再俾機會佢

佢家陣既quality 值十蚊左右

依家仲有冇湯飲？
去咗幾間都冇嘅

仲難食過百佳果啲

你搞到我又想落街買飯團食 ，利申日本住

利辛我住喺日本我覺得華御結個味道日本係做得似，話唔好食嗰啲應該冇去過日本

跴值 食幾多粒都唔飽

唔值

啲飯硬到仆街

前日試左新出果隻壽喜燒味
好撚正